求吓大家唔好再對DC一沉百踩

求吓各位影視台手足唔好再開post挑釁IW，搞到DC不斷俾人拎返出嚟鞭屍
一來拖低影視台質素
二嚟DC狗已經飛機都無得打，再逼我驚佢哋會打人

BABYGROOT: Marvel出埋Avengers 4就會收皮，反觀DC係贏在未來

影視台走狗，言論不值一提

打錯字，唔係挑釁，係挑剔

我地有嘅係未來，你地Marvel有咩？GG俠？

推，維護DC Fanboy尊嚴

DC自己柒搞到如斯田地
怪得邊個

都唔使keep出住post引人揶揄佢哋㗎嘛

又有啦 好彩未提DC

我好明白佢地心情，正義聯盟已經向佢地所講既兒童向發展，點知復仇者聯盟3又估唔到咁Dark

DC狗就嚟變稀有動物，要海洋公園搵人扮先有

事實證明唔係dark 唔dark有無觀眾欣賞的問題
係dc拍得閪無論dark定點都係唔受歡迎
Marvel就拍咩都大把人睇

DC萬歲👨🏼‍💻

情況越嚟越嚴重

樓主以為自己有份拍 marvel?

關咩事?

劣幣驅良幣姐

你走啦

Dc或成最大贏家

DC已成最大輸家

Dc 有future 輸咩

人地除左錢之外根本就係勝利者

精神勝利法

票房愈高，深度愈低
Marvel宜家窮得只剩下錢
Dc又贏

DC狗一早去晒扮海豚啦